同毒撚做朋友都算易

每個毒撚點有一兩樣野好專長
但係現實世間又冇乜機會講
其實只要肯俾啲反應 扮下想知
佢地就會講到好開心 因為終於有一個聆聽者

老實講 成個過程冇乜交流
主要都係佢講 你講完啲野佢未必識回你
但係你賺咗真心個朋友

咁你聲都唔肯出又真係麻煩啲

Push

唔係個個毒撚都係咁易相處
見過唔少冇禮貌、待人接物極差嘅毒撚
仲有啲仲係以為自己好脫俗自命不凡嘅毒撚
囂張到你唔想理佢

屌佢地講動漫講日文 點比反應

部分自信毒撚其實好難頂

呢個我認同

我有時會叫佢地介紹下嚟睇
睇過一兩套都叫有下話題
當然佢地圍內自hi 我都冇聲出

啊

識親既fd都係毒毒地

通常毒撚都冇人會主動搵佢做朋友

見到到行開

快D搵我

有d毒撚會無自信到唔識控制朋友之間嘅距離，你同其他fd出街畀佢知佢又問你做乜唔預佢，有少少野想自己收埋唔同人講就話你唔當佢朋友，玻璃心到一個點。

利申同過唔同類型嘅毒撚做過朋友

自殺型嘅會令你開解佢開解到煩，最後發現其實佢只係想放負等你同情佢，但自己就點都睇唔開。

自信型嘅會覺得自己好掂然後暗地裏好睇唔起其他人，用不斷踩人嘅方式黎抬高自己。

缺乏安全感型嘅就會成日煩你話做乜唔搵佢做乜唔覆佢（覆遲少少都話9人唔覆佢），有時想自己一個靜下都唔得。

如果條毒撚自以為脫咗毒就更煩，佢會“脫毒”後係咁向你炫耀話自己改變咗同以前唔同點點點，一有人追就唔理你係訓緊教定有野做緊就依然會打畀你同你講自己有好多桃花運呀好煩咁，我都覺得你好煩呀dllm

最煩嘅一種係唔知自己煩型，會係咁重覆講個唔好笑嘅笑點等人地以為好好笑，又或者會攞某d人唔想提嘅特徵取笑佢地當講笑（例如肥，細波，黑，樣衰），其實講一兩次人地或者會笑下當你朋友間的玩笑咁，但講好多次講到人地面都黑埋咪叫煩囉，完全唔撚識睇氣氛做人，好難有朋友。

仲有d自信型毒撚，成日都覺得自己做嘅野好啱好有道理無錯，人地同佢講糾正佢又唔聽，但risk畀佢又當無到，依然我行我素，撞咗板就賴落第二個佢以為嘅原因到，依d真係屌佢都廢事。

最難頂係佢地以為得自己係專家，其他人係咩都唔識 有啲反問返轉頭佢地答唔到就即刻嬲豬

毒撚使用手冊

有啲人無朋友係有原因
中過好多伏